英超榜末6隊要求廢除降班換來中立場地復賽，否則攬炒……

《Telegraph》記者Jeremy Wilson報導，英超榜尾6隊（諾域治、白禮頓、般尼茅夫、韋斯咸、阿士東維拉及屈福特反對英超在中立場地復賽，並提出以廢除今季降班為條件。其餘14隊均擔心，6隊試圖阻止完成今季，會讓整個英超陷入財政危機。

英超最遲要在6月中旬重啟，否則難以在歐洲足協訂下的死線8月2日前完成餘下賽程，就會步法甲、荷甲等賽事後塵，宣布提早完季。根據《Telegraph》的消息，20隊英超代表均同意今季餘下賽事、甚至下季的比賽，均以閉門形式進行。英超賽會希望，以6至7星期的時間完成餘下的92場聯賽賽事。

之不過，榜尾6隊均擔心，賽季延長之下約滿球員的去留問題、中立場地作賽等因素，均會影響餘下賽事的公平性。白禮頓總裁 Paul Barber表示，他接受閉門作賽，但是在季尾的關鍵階段於中立場地作賽，會有損賽事的完整度。BBC的報道同時指出，榜尾6隊擔心一旦降班至英冠、加上閉門作賽，財政狀況雪上加霜，所以用支持中立場地為籌碼，換取廢除降班。換言之，英冠的兩或三家球會升上英超，來季英超可能有22至23隊角逐。

BBC的消息謂，以中立場地作賽的關鍵，是能否減低球迷聚集的機會，而場地上的選擇視乎警方及英國體育場地安全管理局（Sports Grounds Safety Authority）的評估。當局的評估準則包括，球場的位置、場館外範圍能否隔阻球迷聚集，以及場館所屬社區的感染率。舊場館走廊及更衣室環境較狹窄，會增加人與人之間的接觸風險。目前有8至10個場館大致合乎英超的要求，而《Telegraph》的報道指，這些合乎資格的場館包括韋斯咸、曼聯、曼城、白禮頓、修咸頓、阿仙奴、李斯特城及維拉的主場。

在英國政府檢討防疫措施後，英超各隊於5月7日再開會商討復賽安排。

降班撚真係好煩

利狗自作孽
本身做羅賓漢好地地，今季成日贏波搞亂成個世界乃至英超

今季廢除降班咁入場睇你地hea踢？

諾域治條撚屌降班膽實企硬趁火打劫

贏波都自作孽
盲反到

留多一年英超cap水幾正

佢地以前肯派分比下游，咁下游咪唔會扭計囉
而家為左型，lead住廿幾分
搞到下游反枱，抵能死啦

咪係，lead住咁多分都唔派啲出黎
我曼唔止出足糧俾員工，爭緊前四都仲送分俾護級隊

攪炒利記個冠軍

On99 學法甲 直接比冠軍 利
降班果班就降班 攪撚掂啦

上季贏左歐聯世界末日左未

最衰利物浦

法甲是變左做升二降二。

現在英超尾二三四五差二分,維拉實反檯

搞咁多做咩
直接取消今季咪算lor
鏝的禁賽推遲一年 (反正上訴都有排打)
最大損失都係利記冇冠 李城冇歐聯 同 英冠冇得升班
曼聯勉強爭4有少少蝕
其他隊都冇乜影響

到時就變左英冠西布朗列斯聯富咸佢地投訴
點都完美唔到架啦

可唔可以今季英超冇隊降班
英冠頭2名升上去
下季特別d 22隊踢英超
咁下季尾就踢5隊落去
不過賽程踢撚死

cut D杯賽咪得

登仔：除咗有影響之外都無乜影響

下季英超22隊唔好咩？

之前成日講利逼害香港
原來利逼害全球先岩

曼聯勉強爭4

利記個冠軍都係唔光彩

Dllm

比半隻盃利物浦咪撚煩喇 平常心啦

就決定6隊降班，英冠6隊升班

邊隊6隊呀

Cut聯賽杯頂盡咪打少一兩場
上游嗰堆都派後備打
但英冠兩隊上就要打多四場

公道啲就29/38隻杯
總之平常心就得

英超冠軍（武漢肺炎季）

其實推英冠頭兩名上去, 3~6一樣會嘈

成日打和重賽ga

根本點都會有人嘈既啦
英超賽會本身就係大撚晒
你唔撚妥咪唔好踢

英超冠軍（中立）

之前攞過 英超冠軍（亞洲）

呢個真, 呢個時候扮咩民主

要投票,七票反對就得。降班區六廢找多隊就可以反枱

用榨汁機咪得囉

最好整夠60隊添

如果你哋係利，寧願厚面皮乞個冠軍然後俾人笑一世，定係寧願霸氣婉拒個恨咗30年嘅冠軍然後俾人讚一世？

唔會降班, 又冇份爭歐洲賽資格, 下游果班派青年軍hea踢都得啦, 洗乜咁博

邊有人記得

任何野 時間一長
只會變冰冷的數據

拎先廿幾分叫乞

法甲模式
PSG直接冠軍 最後兩名降班

荷甲模式
直接取消成季

有班人由始至終想污名化人地

明明係自己係到乞緊今季唔計

咁點解到而家仲有咁多人記得利無拎過英超？

列斯西布朗告到你甩褲
下面個沉既球隊好多都有破產危機
球迷既層面諗到既野只係成個問題既面頭個1％

要又笑唔要又笑㗎啦
就算打完球季都有得笑你空場捧杯
對家立於不敗之地

講得啱喎
問你邊季杜奧巴中穿心腿都未必講得出啦

拿拿臨宣報3/4賽程冠軍
8月踢下一季啦

荷甲模式俾人屌到化

唔踢聯賽杯就得

猁迷話等咗30年

跟手即刻反送中

英冠頭二直升 3-10踢附加賽升多一隊

真係同你個名一樣

總之利係冠軍, 唔理邊隊降班

直接降哂升6隊英冠上黎仲好睇

不過多兩隊即係每隊轉播費收入少咗

乞完之後大大力屌鳩任何批評人士

要同英冠頭二打資格賽,勝左先升如何?

曼聯幾十年前空難過一次,
到今日仲被猁笑鳩緊咼

你問下英冠頭二滯唔滯

是但啦 拎隻杯黎搣走一邊耳仔 頒比利記
然後開下一季算啦

其實好唔公平

咁我前邊既輪次打9哂D Big6 後面得返D易食既 你宜家一句我唔夠分就降我 好撚慘喎 世紀冤案

仲有人覺得九月可以開季
武肺至炸搞全世界十年八年啦
全世界球會執80%最好
跟本職業足球太多
班球員除左踢波乜春都唔識
正正經搵返份工啦我屌你

最好取消所有體育運動全民搞經濟
對人類發展都冇貢獻

反利是咁的

岩呀，所以法甲個方案都係on9
咁快宣佈完季搞到自己[[/left]

完全同意
跑步快有撚用咩?
你快得過一步綿羊仔咩

我發覺好多反利其實心底裡好愛利物浦
同好多利撚心底愛獌一樣

呢單野咁撚複雜牽涉咁多球會，乃至成個足球甲
反利淨係care俾唔俾冠軍利物浦

法國政府話明9月前都唔可以有體育賽事
你想佢點踢

未，係無咗個香港姐